# /blacklist

## GET /blacklist

Возвращает список сайтов, введённых в чёрный список.
Поле `domain` содержит доменное имя любого уровня.

Предполагается, что все поддомены, а также все ресурсы данного домена
и его поддоменов будут заблокированы.

```json
[
	{
		id: 122,
		domain: "pornhub.com"
	}
]
```

## POST /blacklist

Создаёт новый элемент чёрного списка.

В теле запроса должен быть указан домен:


## GET /blacklist/:id

Возвращает сайт из чёрного списка.

```json
{
	id: 123,
	domain: "goo.gl"
}
```

## DELETE /blacklist/:id

Удаляет сайт из чёрного списка по его идентификатору.

## PATCH /blacklist/:id

Обновляет URL заданного элемента чёрного списка.

Тело запроса должно содержать:

```json
{
	domain: "kek.ru"
}
```

Ответ будет содержать:

```json
{
	id: 124,
	domain: "kek.ru"
}
```
